識得有個女仔同個唔鐘意嘅有錢男結婚，目的係為咗錢

佢呃夠個有錢男嘅錢（大約二十億到）之後就離婚然後日日去叫鴨去識其他男仔，由於佢本身算係高質靚女，所以基本上無男人佢係溝唔到嘅

哦

哇點解你知既好叻呀你

求介紹
等我呃返佢為大家出氣

廿億？ 精蟲呀

公屋浴室面積細，但裝上趟門，關上門後右邊擺放洗衣機及雜物，打開趟門，則可走入浴室，慳位之餘亦美觀。（張國慶攝）

網民熱話：3張總成本估計約85,000元新歇腳櫈得單座位 街坊點傾偈？

07月11日(二) 18:02

社區設施好壞影響市民的生活質素，有網民今日在Facebook群組「西環變幻時」中上載圖片，指出西環山市街的斜路新建椅子工程已經竣工，新建有3張總成本估計約85,000元的單座位歇腳櫈讓街坊休憩。然而有街坊發現，有別舊櫈有雙座位設計，每張獨立裝設的歇腳櫈相隔甚遠又沒有上蓋，加上椅子下建有基座，擔心會絆倒老人家，令人質疑櫈子的實用性及價值。

「山市街新座椅裝好咗喇！ 」網民Fio Fion Fiona‎今日在Facebook群組上載3張社區內新建歇腳櫈的相片，分享工程已竣工。該批櫈子屬山市街座椅重置工程，經2016年中西區地區小型工程計劃撥款興建，當時總工程預算約為85,000元，即每張座椅成本約為28,000元。

網民看見此新椅後都議論紛紛。先是選址方面，有人認為不應建在沒遮蔭的地方：「日曬雨淋邊個會坐」；有人則覺得單座位不利街坊聊天，而最令人憂慮的是椅子下的台階，網民擔心台階會絆倒老人家。其次價錢亦是討論的重點，有網民認為工程貴得不合理，但有人亦試圖為工程成本解畫：「地底可能有管道線管等，要升高一些。公平一些天氣有熱有涼，不能滿足每一個人眼球需要。」

超出每小時發表主題數量上限，請稍候再試